（學習）grammar 書推介？

如題，想學好英文，由低學起，打好基礎

Grammar in use

買Edward fung grammer notes

上佢堂都得 好有用

dse攞1 係咪應該睇小學果啲

認真
想英文由低學起
要搵私人補習一對一
由小學程度教起
有咩唔明即場問
包你英文突飛猛進